1535 法官拒黃之鋒出境出席歐洲議會聽證會及到英國領獎

1535

法庭認為黃沒有必要親身出席頒獎典禮和演講，可以視訊等方式取代。國際新聞亦允份涵蓋香港議題，黃或應留港幫助解決目前問題。即使黃有家人在港並多次在出境後回港，法庭考慮案情證據，認為有確實棄保風險。申請被拒。

法官又助攻

黃或應留港幫助解決目前問題

黑人問號

黃或應留港幫助解決目前問題
你要識做呢

source?
邊個官？
呢單唔係之前已經拒絕左咩？
好似係錢禮？

政府打壓唔比出席其實仲有noise 過親身出席

多謝法官

人家不是大台要解決什麼問題
企街邊等幫毅進仔來拉嗎

其實中上層班離地撚仲係覺得gphone係大台,好有影響力

咁樣解決?

法官講得啱呀，可以視像

gphone應該用視像出席聽證會，同佢地講：
呢到連法治都無，我想黎聽證會都唔得！

被捕師技能

黃或應留港幫助解決目前問題

呢句值得品味

大台師

係示威現場拍片

有險可守

法官幫佢起大台

被拒絕出境師

唔比出席係最好嘅聽證

被捕師>dq師>打壓師到底gphone仲可以助攻幾多次

禁止出境師

專登咁講好耐人尋味姐 你話冇需要去唔比咪算

同意

黃或應留港幫助解決目前問題
--> gphone 又被離地嘅官以為佢係大台?????

G風：法官，你太年輕了。。。

除咗唔再捐錢俾無國界醫生之外，我哋可以做多樣野

#SOSHK

gphone係咪俾老共反制裁既第一個？

要佢永留大灣區

好地地比g phone 去咪冇事
你越唔比外國越關注

視像出席？霞姨！要人呀！

法院分明想助攻

上次黃之峰比人DQ,點解唔司法覆核

被動技能發動

呢個係要FA

GPHONE 先唔洗棄保
佢幾乎係全港最安全果個
邊個敢搞美帝坐上客

唔好意思 借個位宣傳輸出革命

（輸出革命—大粉紅計劃）想救返場運動、想運動繼續到落去嘅入黎

佢地仲係覺得只係未拉到料砌佢

被打壓師

ghpone又跣政府一鑊,果然係陷阱師

法官： gphone, 我幫到盡啦，拿和平獎個餐記得請埋我

紅法官

可能諗住用呀Gphone
感召勇武轉為和理非
再化和理非為
大愛弱智左膠
所有人自此逆來順受任屌唔嬲
咁就可以做到止暴制亂囉

幫助解決目前問題
反了反了

法官想申請被制裁名單?

法官又墮入gphone嘅圈套

空櫈

助攻

幾時禁止高官出境？
佢地都應該留港解決問題

被大台

再多幾張 隨時和平獎都有得拎

到時要多謝法官

被捕師
被禁師

提名香港人攞諾貝爾個邊有無消息

又黎

Send埋 英國 歐洲 美國 台灣

Push

港共真係on9

法官想助攻G Phone打好國際線

唔怪得要入安全屋DQ佢

大台出現

狗官

G phone招天賦嘲諷真係好勁
唔只引仇恨, 仲強迫對方開大技

吊

法官收到風
連登仔收唔到

咁上庭都用視象咪得囉，on9

被補師

姐係咁講
gphone 要棄保走佬唔洗等今日

ON撚9 咁你審案都唔撚洗返法院啦 屋企facetime咪得囉
全部打工仔全部home office, 直接戒嚴

連區議員都唔俾佢參選，又旨望佢幫手解決問題？
唔通自決係解決問題方法？

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

又可以聽證 又可以證明香港冇法治

個官一定係連登仔 識得幫手發動gphone技能

呢到連法治都無，我想黎聽證會都唔得！

係提名下年，等一年啦

黃或應留港幫助解決目前問題

被大台

即係點
佢而家要保釋就係因為你地唔同意佢既解決方法
而且又叫佢留低解決

gphone真係公字都贏

錢官上次批佢架喎

法治有險可守 千祈唔好搞法院 會破壞法治

黃或應留港幫助解決目前問題

呢句可圈可點 個官

法官先係final boss
留低gphone做嘢

一個source都冇

杜麗冰法官指雖然申請人黃之鋒獲歐洲議會、法國、意大利、德國等國會邀請，以令國外關注香港現時局勢的目的前往歐洲出席演講，英國國會跨黨派小組最近亦邀請黃之鋒到英國倫敦取得「西敏寺人權、人類生活及人類尊嚴獎」，但杜麗冰法官指香港現時局勢已獲國際傳媒廣泛報道，獎項亦可及後再頒。杜官指「Circumstances change. Mind changes」 (意指「情況會變，想法都會變」)，如於此時批准黃之鋒出境，相信黃之鋒有潛逃風險並有可能不回港，故拒絕黃之鋒更改保釋條件。

黃之鋒在庭外發言指，他對杜官的判決感到遺憾，並指法庭不批准他申請離港是「額外性懲罰」亦屬不必要。黃指英國上議院、德國國會、法國國會、意大利國會及歐洲議會的官方邀請信亦不能讓他展開公務行程，此說法完全說不通。更何況杜官拒絕他出境時建議黃之鋒留港，令香港回復社會安寧，可見法官過分陳述其政治觀點，對現時社會時勢作出不必要的評論。黃之鋒認為香港法院處理政治案件有非常多的政治考慮，認為亦面對著北京政府的壓力，故認為中國外交部發言人公開批評指黃之鋒不應到國外，與法官拒絕他出境有密切關係。

聽證會個時間佢應該又會俾狗拉去協助調查

被捕DQ師
Gphone加油

Yes
劉曉波咁

法官有咩資格命令人回復社會安寧

因為佢係法官
三權分立

根據《香港基本法》，司法人員由行政長官根據司法人員推薦委員會建議任命；而終審法院法官及高等法院首席法官的任命還須由行政長官徵得立法會同意[1]。

司法人員推薦委員會由9名人員所組成，由終審法院首席法官[2]擔任當然主席，由律政司司長擔任當然委員，其餘7名則由行政長官委任，當中包括兩名法官、大律師及律師各一名，以及3名與法律執業無關人士。投票採絕大多數制（英語：Supermajority）[3]；而所有人對決議均無否決權。

林鄭月娥應該留在香港幫助解決目前問題?

法官苦心助攻

點解要幫香港解決問題
區議員都冇得選

Gphone條國際線打得太勁嚇撚死班官
國際Noise ghone>>>>>>>港共全體內閣

之峰又被助攻

被捕師

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

笑到仆街 叫佢日日出黎舉